【四月岡媽x BONES原創新番】Hisone與Masotan

STORY
「我與你一同飛向天空。」
甘粕ひそね是最近開始在航空自衛隊岐阜基地任職的新人，過於率直而總是無意識地傷害他人，對此感到疲憊不堪的她，選擇成為任期限定的自衛官，但命運的邂逅徹底改變了她的人生。被秘藏在基地中、偽裝成戰鬥機的龍選中了ひそね，並和她一起飛向天空。
就這樣，搭乘「OTF（變態飛翔生命體）」的飛行要員，成為了ひそね的工作。甚至能左右國家命運的龍，究竟隱藏著怎樣的秘密…。

STAFF
原 作：BONES、樋口真嗣、岡田麿里
總監督：樋口真嗣
監 督：小林 寬
系列構成：岡田麿里
角色原案：青木俊直
角色設計：伊藤嘉之
主要機械設計：河森正治
怪物概念設計：小山重人
軍事考證：小柳啓伍
美術設計：平澤晃弘
美術監督：金子雄司
色彩設計：小針裕子
攝影監督：佐佐木康太
3DCG監督：安東容太
編集：奧田浩史
音樂：岩崎太整
音響監督：山田陽
音響效果：野口透
動畫製作：BONES

CAST
甘粕ひそね：久野美咲
貝崎名緒：黑澤朋世
星野絵瑠：河瀨茉希
絹番莉莉子：新井里美
日登美真弓：名塚佳織
樋本貞：朴璐美
小此木榛人：梶裕貴
財投豊：徳本恭敏
柿保令美：釘宮理惠
幾嶋博己：諏訪部順一
曾曾田弘：中田讓治

變態飛翔生命體

d女咁既樣

岡媽睇定啲先

sorry 禾是因為睇到個人設 先有留意套野

岡媽+河森

岡田+河森笑撚左
睇幾集試下伏都冇壞

支那無人敢買 因為有涉及到自慰隊
所以變左無主孤魂 熟肉可能會慢少少

netflix 已經有第一集 好似係

標題用英文

認真,河森呢套做機設啫
主要係樋口+岡媽

上次人狗戀
今次仲唔係人機戀

阻止岡田發癲啦

睇簡介好似幾有趣
但係見到岡媽.....

想問下有無邊個網可以睇哩套
咩字幕，甚至無字幕都ok，我好似唔見有網擺

on99回左自己個repost

喂屌熟肉等成日都無 睇黎要netflix 了

仲敢用佢真係以為我地咁快唔記得岡釘

我屌 得日本netflix 有

冇link see?

有熟肉了

幾有趣

成條製作團隊都好勁

But 岡媽，不了

哩套畫風真係好正

個畫風好好睇

中開伏有條癮
留名幾集後先睇

第二weak 啲字幕組有番啲協調 應該會出快啲掛

本來有d興趣，但一見到岡媽個名就不了

根據經驗岡媽除咗d青春喊苦喊忽題材之外，寫親其他題材都一定爛

how to train your dragon

睇左第一集覺得唔差

我覺得哩套都未必唔係青春喊苦喊忽 雖然主角唔係學生啫，但感覺上都有哩種傾向

餓魔施萊！
雖然個節奏快到pk

留定名提自己睇

汽車推推

究竟我睇緊啲咩
但係又幾好睇喎

個人設愈睇愈過癮

呢度笑死，做乜鳩龍變左飛機

我都係等返七八集，冇伏我先再睇

性命擔保呢套一定好睇
但唔包最後兩集唔爛尾

tonight

我又on99 咁等成晚都無熟肉

】
終於有啦

屌你老尾法文ed

條龍個名，中文黎?

其實叫豆腐都幾好呀

見到字幕組譯間租譚

襯未ban 快啲睇

結尾一定好sad

wtf is this shit

ED一齊跳舞果幾條友今集應該終於出場

原版

你老味 等足三日

原來仲有3隻
兩大戰機+運輸機+預警機
如果個兩部747都係龍...

成隊野咁多集都無乜紀律可言 雖然咁樣先有戲做

In岡媽we trust

我都覺 好冇軍人feel
話訓練就訓練 話休息就休息

揸龍果幾個都係啲怪人,要配合佢地都真係唔易做

原來有字幕組做 等我仲on99咁等b站熟肉

又等熟肉等到2046 睇冷番係咪連人權都無☺️

終於入正題
OP都改埋